點解d古代片受傷/病左昏迷,就要用嘴對嘴餵藥

我唔信條脷可以頂開排牙餵藥囉

男男都係嘴對嘴咩

我淨係知食麥提莎能醫百病

你嚟我屋企，我試俾你睇